扑野唔撚擔不如咪撚扑

唔明點解有巴打容許條女唔擔

痴撚線架，有得唔撚擔嘅咩？

好認同

渣ga

樓主，條韓妹肯擔嘛？

你話最憎扑野既

韓妹擔技還好嗎

韓妹個ig lock左

Del 返晒啲厹follower

無新post既

肯定係樓主同佢講

樓豬呢

明明就想扑

巴打如果有下次千奇唔好放上嚟

不過如果條女一開ig fb發現有咁多request就

之後佢投訴去couchsurfing moderator就好笑

連登不嬲大把小學雞

有機會有厹為左識佢send 比佢睇

最衰係俾佢睇佢都睇唔明，淨係見到d相，好彩d相影得唔清唔楚咁，不過我又調轉咁諗，如果我係佢我又冇乜野嘅，始終我唔係喺呢個地方生活，希望佢都係咁諗

希望係咁啦，陣間佢寫個負評比你就慘

我玩左咁耐都冇收過負評

合照？

希望下次有架妹host喇，我會招呼得好d同share得好d

下次啲內容set 番member先睇得啦，減低比人搞事既機會，雖然有啲會員都好低質

如果今次冇事嘅話我建議你有下次都唔好po上嚟

樓主下次唔好擺人個名上嚟啦
就咁相就算
我諗佢地唔會神通廣大到咁都起到人底掛